唔好再suck機場

其實我都知出黎個post會俾人屌，不過我都係覺得suck機場個目的已經好模糊。第一次接機行動其實目的係要攞到國際關注，已經成功左，好多地方香港都已經係熱門話題之一。但現在搞和你suck3.0 我覺得只會阻礙外國遊客... 可能第一次搞，佢地會理解甚至支持但現在有可能會反感。機場點都唔係黎次運動我們嘅敵人，敵人係狗察，林鄭政府，同埋final boss共產黨。不如再plan下實質有建設性嘅行動啦，就算俾你suck到，成班人係個孤島到真係好容易俾d狗察捉。

清秋水
#297440

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

suck 你老味臭閪

人地秦國塞三日就贏左

點解對家咁緊張要禁制令，封鐵，大搜捕？
因為係怕我地贏呀
我地差三日春袋咋，到時你要風得風 要雨得雨啦，真普選又好獨立又好都會有呀

偏要臨門一腳先放棄，十足大台左膠散水撚咁

禁制令過期未

認真 有冇心水清既手足話比我知塞機場有啲咩用?

有人話阻貨運﹑經濟損失...etc. 但我個人唔認為班高官會care 香港經濟
林奠連明日大愚呢啲濕鳩野都整得出，成個香港啲錢肯送哂返大陸
佢會唔會care 你塞呢一日半日所造成既經濟損失? 佢自己又冇蝕既

最令人不解係有人話阻完機場啲貨死哂搞到班高官冇得食高級海鮮，班官冇得食一日海鮮會點? 唔食一日海鮮就會肯答應你五大訴求??

另外，好多人都話要國際關注。係拎到關注既，但支持定反對先?
比人阻住既旅客只會見到示威者點阻住自己，人地只係旅客唔會同你睇到政府乜乜乜咁遠，人地成皮野機票會唔會咁易諒解我地?
一次或者已經足夠，再黎咁多次只會變成和理非嘉年華，冇咗意義甚至有反效果

求手足回應我既疑問

#8

似乎只係少左咋 大家知點做啦